沙田和你lunch只有一人到場

笑撚咗

UN腳仔...........

un腳寶寶

堅持日日搞有冇用？

其實D活動宣傳好似咁少見係咩原因

喺晒地區tg group

已經趨地下化

一個人但引左幾十隻狗去.

日日搞就會膠化...

一個人原來都可以盡興

冇

佢好似智商有問題
正常人都返工返學啦

咁個個星期遊行呢

鳩嗚團

新鴻基 : 明年加租穩了

3名初步確診者為2男1女，2男分別居住於沙田禾輋邨，而女患者則居住於水泉澳明邨。據了解，有男患者近日曾到香港迪士尼樂園、並入住園區酒店及享用自助餐，而女患者則常在沙田新城市廣場一帶活動。

仲去聚集... 真係想第3波?

樓上d回覆......

多謝手足

請無視樓上班五毛